今年續領BNO數字急增數倍至高達3.5萬

反送中運動觸發港人對社會現況的強烈不滿，絕望下紛紛考慮移民外國，無能為力的亦想袋定一本BNO護照保平安。根據英國內政部提供的數字，今年續領英國國民（海外）護照（BNO）的數字，自反送中運動開展後急增數倍，單在6至8月已批出超過2.3萬本，首八月則高達3.5萬，兩者皆比去年全年更多，全年勢必創出近八年新高。有爭取BNO平權的人士認為，數字顯示港人對一國兩制完全失去信心。有移民專家指出，雖然BNO暫時無助移民英國，但不少港人仍期望有日英國改變政策。
記者︰關冠麒

英國內政部護照署向《蘋果》提供了今年首八個月的BNO簽發數字。根據資料，今年上半年的BNO簽發量十分平穩，一直維持每月1,700至2,600本之間。但踏入7、8月，英國簽發的BNO數目突然急增3至4倍，單單7月就批出了9,313本，到8月更批出了11,970本。反送中運動開展後的6至8月，總共發出了超過23,000本BNO，短短三個月已超越了的2017年、2018年的全年總數，甚至比發生了雨傘運動的2014年都多1,000本。

2019年首8個月，BNO的總簽發量達35,000本，比過去七年的全年平均數約22,000本多出六成，全年有望創近八年新高。

有事鍾無艷、無事夏迎春

成功續左

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

個排吹一吹平權身邊即刻多左人問點續
明明個堆人之前又話BNO又貴又冇用

港豬先咁遲續 平時就唔講政治 而家燒到埋身先驚

身體最誠實 唔知有幾多係藍絲

多d 人hold bno 其實係好事

多d 人有其實係好事

一向都有事 係佢冇俾居留權

上幾個月話有17萬BNO holder
而家即係20萬

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC